年輕得打飛機亦能像扑野般乾脆

年輕得打飛機亦能像扑野般乾脆
快活到 半日也像打盡一百萬歲
任何事亦難像扑野般清脆 快活到 每日打飛機

在流精 在流精 就如大賓周作動

邊間教會？

邊間教會?

汝屬何教會乎？

又是耶撚

邊間教會

紅字位要用假音唱

覺得賓洲便流液 碰上了av便射精 活著是為了像男優來又去 害怕丁後便疲累 怕過於扯旗便離去

後入內射我是誰

郭富城既弱

弟兄 今個月奉獻左俾教會未??

快活到 次日大一歲
覺得心動便留住 遇上了西遂便離去
活著似是無聊但仍來又去
年輕得屌肥妓亦能像深愛般乾脆
屌半日我頭髮已像老野甩曬斷了

活著VIVA

曲：謝霆鋒
詞：林夕
編：王雙駿

*我叫你玉蝴蝶你說這聲音可像你
戀生花 也是你風之紗也是你怎
稱呼也在這個世界尋獲你 你哪裡 是蝴蝶然而
飛不飛 一樣美 夫斯基也像你早
優生更像你這稱呼配
合你才迴腸和盪氣改得多麼
如何拍攝你也 入勝入！

做咩飲到咁醉

尷尬囉